突發! 旺角始創有人企跳

半隻腳騎住牆
有無手足知咩事

睇得唔清楚
但咁夜

sorry 我眼細睇唔到係邊

因為我唔係現場
係有信得過巴打send比我
所以想各位住附近嘅人去睇睇

推

...咁樣我好難睇 有無第二張

睇緊乜

Fact check

我淨係得呢啲資訊
希望可以有人去睇睇
救得一個得一個

R頭 睇唔到

根據朋友所講
有3-4架消防車 開左氣墊
但朋友已經離開
希望有人可去了解下

推到有人知咩事

有無旺角巴打

咁夜

有無人係旺角去睇下
求下你